{"acteur": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": {"@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA342415"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Marie-No\u00eblle", "nom": "Battistel", "alpha": "Battistel", "trigramme": "MNB"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1956-08-20", "villeNais": "Grenoble", "depNais": "Is\u00e8re", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "profession": {"libelleCourant": "Autre cadre (secteur priv\u00e9)", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Cadres d'entreprise", "famSocPro": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}}, "uri_hatvp": null, "adresses": {"adresse": [{"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD424227", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale", "numeroRue": "126", "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "Paris 07 SP"}, {"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD424526", "type": "2", "typeLibelle": "Adresse publi\u00e9e de circonscription", "poids": "22", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Permanence", "numeroRue": "5", "nomRue": "Rue de la Poste", "complementAdresse": null, "codePostal": "38170", "ville": "Seyssinet-Pariset"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD426461", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "mnoelle.battistel@orange.fr"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD800202", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "Marie-Noelle.Battistel@assemblee-nationale.fr"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD800204", "type": "22", "typeLibelle": "Site internet", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "www.marienoelle-battistel.fr"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD800206", "type": "25", "typeLibelle": "Facebook", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "marienoelle.battistel"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD831730", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": "1", "adresseDeRattachement": "AD424227", "valElec": "01 40 63 71 53"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD845040", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": "22", "adresseDeRattachement": "AD424526", "valElec": "04 76 70 15 15"}]}}}