{"acteur": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": {"@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA610002"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Eva", "nom": "Sas", "alpha": "Sas", "trigramme": "ESA"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1970-08-13", "villeNais": "Nice", "depNais": "Alpes-Maritimes", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "profession": {"libelleCourant": "Cadre sup\u00e9rieur du secteur priv\u00e9", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Cadres d'entreprise", "famSocPro": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}}, "uri_hatvp": "https://www.hatvp.fr/pages_nominatives/sas-eva", "adresses": {"adresse": [{"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD645929", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale", "numeroRue": "126", "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "Paris 07 SP"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD648780", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "eva.sas@assemblee-nationale.fr"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD798981", "type": "24", "typeLibelle": "Twitter", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "@_EvaSas"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD799035", "type": "29", "typeLibelle": "Instagram", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "eva.sas.3"}, {"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD821984", "type": "2", "typeLibelle": "Adresse publi\u00e9e de circonscription", "poids": "2", "adresseDeRattachement": null, "intitule": null, "numeroRue": "10", "nomRue": "Rue Taine", "complementAdresse": null, "codePostal": "75012", "ville": "Paris"}]}}}