{"acteur": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": {"@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA642988"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Herv\u00e9", "nom": "de L\u00e9pinau", "alpha": "Lepinau (de)", "trigramme": "HLE"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1969-06-08", "villeNais": "Boulogne-Billancourt", "depNais": "Hauts-de-Seine", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "profession": {"libelleCourant": "Avocat", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Professions lib\u00e9rales et assimil\u00e9s", "famSocPro": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}}, "uri_hatvp": "https://www.hatvp.fr/pages_nominatives/de-lepinau-herve-24309", "adresses": {"adresse": [{"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD796126", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale,", "numeroRue": "126", "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9,", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "Paris 07 SP"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD798135", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "herve.delepinau@assemblee-nationale.fr"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD799887", "type": "25", "typeLibelle": "Facebook", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "CarpentrasBM"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD799903", "type": "30", "typeLibelle": "Linkedin", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "/in/herv\u00e9-de-l\u00e9pinau-8b66a625"}, {"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD799915", "type": "2", "typeLibelle": "Adresse publi\u00e9e de circonscription", "poids": "22", "adresseDeRattachement": null, "intitule": null, "numeroRue": "152", "nomRue": "Boulevard Gilloux et Raymond", "complementAdresse": null, "codePostal": "84200", "ville": "Carpentras"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD840633", "type": "29", "typeLibelle": "Instagram", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "herve_delepinau"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD840635", "type": "24", "typeLibelle": "Twitter", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "@H2Lepinau"}, {"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD840637", "type": "2", "typeLibelle": "Adresse publi\u00e9e de circonscription", "poids": "22", "adresseDeRattachement": null, "intitule": null, "numeroRue": "152", "nomRue": "Boulevard Gilloux et Raymond", "complementAdresse": null, "codePostal": "84200", "ville": "Carpentras"}]}}}