{"acteur": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": {"@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA719550"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Liliana", "nom": "Tanguy", "alpha": "Tanguy", "trigramme": "LTA"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1967-03-12", "villeNais": "Pancevo", "depNais": null, "paysNais": "Serbie"}, "dateDeces": null}, "profession": {"libelleCourant": "Cadre sup\u00e9rieur du secteur public", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Cadres de la fonction publique, professions intellectuelles et  artistiques", "famSocPro": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}}, "uri_hatvp": null, "adresses": {"adresse": [{"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD719552", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale,", "numeroRue": "126", "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9,", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "Paris 07 SP"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD730114", "type": "24", "typeLibelle": "Twitter", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "@lilianatanguy"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD730226", "type": "22", "typeLibelle": "Site internet", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "www.lilianetanguy.en-marche.fr"}, {"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD736958", "type": "2", "typeLibelle": "Adresse publi\u00e9e de circonscription", "poids": "22", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Permanence parlementaire", "numeroRue": "12", "nomRue": "Rue du Prat", "complementAdresse": "R\u00e9sidence Pierre Pichavant", "codePostal": "29120", "ville": "Pont l'Abb\u00e9"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD755110", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": "1", "adresseDeRattachement": "AD719552", "valElec": "01 40 63 74 15"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD755112", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": "22", "adresseDeRattachement": "AD736958", "valElec": "02 29 20 20 95"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD799431", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "Liliana.Tanguy@assemblee-nationale.fr"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD844298", "type": "30", "typeLibelle": "Linkedin", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "/in/liliana-tanguy-a95119117"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD844314", "type": "25", "typeLibelle": "Facebook", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "liliana.tanguy.9"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD844320", "type": "29", "typeLibelle": "Instagram", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "lilianatanguy"}]}}}