{"acteur": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": {"@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA721004"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Am\u00e9lia", "nom": "Lakrafi", "alpha": "Lakrafi", "trigramme": "ALK"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1978-03-20", "villeNais": "Casablanca", "depNais": null, "paysNais": "Maroc"}, "dateDeces": null}, "profession": {"libelleCourant": "Chef d'entreprise", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Commer\u00e7ants et assimil\u00e9s", "famSocPro": "Artisans, commer\u00e7ants et chefs d'entreprise"}}, "uri_hatvp": null, "adresses": {"adresse": [{"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD721006", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale,", "numeroRue": "126", "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9,", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "Paris 07 SP"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD728207", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "amelia.lakrafi@assemblee-nationale.fr"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD728522", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "amal-amelia.lakrafi@en-marche.fr"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD728732", "type": "24", "typeLibelle": "Twitter", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "@amelia_lkf"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD728838", "type": "22", "typeLibelle": "Site internet", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "amelialakrafi.fr"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD798755", "type": "25", "typeLibelle": "Facebook", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "Amal Am\u00e9lia Lakrafi"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD798813", "type": "29", "typeLibelle": "Instagram", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "amelia_lakrafi"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD798821", "type": "30", "typeLibelle": "Linkedin", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "/in/fr.linkedin.com/in/amelialkf?original_referer=https%3A%2F%2Fwww.google.c"}]}}}