{"acteur": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": {"@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA720092"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Richard", "nom": "Ramos", "alpha": "Ramos", "trigramme": "RRA"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1968-03-23", "villeNais": "Blois", "depNais": "Loir-et-Cher", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "profession": {"libelleCourant": "Autre cadre (secteur priv\u00e9)", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Cadres d'entreprise", "famSocPro": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}}, "uri_hatvp": null, "adresses": {"adresse": [{"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD720094", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale,", "numeroRue": "126", "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9,", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "Paris 07 SP"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD757863", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": "1", "adresseDeRattachement": "AD720094", "valElec": "01.40.63.56.76"}, {"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD798519", "type": "2", "typeLibelle": "Adresse publi\u00e9e de circonscription", "poids": "22", "adresseDeRattachement": null, "intitule": null, "numeroRue": "19", "nomRue": "Rue de la R\u00e9publique", "complementAdresse": null, "codePostal": "45000", "ville": "Orl\u00e9ans"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD798535", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "Richard.Ramos@assemblee-nationale.fr"}]}}}