{"acteur": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": {"@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA721750"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "C\u00e9line", "nom": "Calvez", "alpha": "Calvez", "trigramme": "CCA"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1979-07-24", "villeNais": "Rennes", "depNais": "Ille-et-Vilaine", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "profession": {"libelleCourant": "Consultante communication", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Commer\u00e7ants et assimil\u00e9s", "famSocPro": "Artisans, commer\u00e7ants et chefs d'entreprise"}}, "uri_hatvp": null, "adresses": {"adresse": [{"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD721752", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale,", "numeroRue": "126", "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9,", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "Paris 07 SP"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD725262", "type": "24", "typeLibelle": "Twitter", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "@celinecalvez"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD743703", "type": "22", "typeLibelle": "Site internet", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "celine-calvez.fr"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD757935", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": "1", "adresseDeRattachement": "AD721752", "valElec": "01.40.63.48.05"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD799593", "type": "30", "typeLibelle": "Linkedin", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "/in/c\u00e9line-calvez-81889416"}, {"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD799599", "type": "2", "typeLibelle": "Adresse publi\u00e9e de circonscription", "poids": "22", "adresseDeRattachement": null, "intitule": null, "numeroRue": "34", "nomRue": "Rue Henri Barbusse", "complementAdresse": null, "codePostal": "92110", "ville": "Clichy"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD799601", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": "22", "adresseDeRattachement": "AD799599", "valElec": "0142700027"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD799603", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "Celine.Calvez@assemblee-nationale.fr"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD799609", "type": "25", "typeLibelle": "Facebook", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "CelineCalvez"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD799657", "type": "29", "typeLibelle": "Instagram", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "celine.calvez"}]}}}