{"acteur": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": {"@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA720386"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Fabien", "nom": "Di Filippo", "alpha": "DiAFFilippo", "trigramme": "FDI"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1986-08-23", "villeNais": "Sarrebourg", "depNais": "Moselle", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "profession": {"libelleCourant": "Ancien cadre du secteur priv\u00e9", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Anciens cadres et professions interm\u00e9diaires", "famSocPro": "Retrait\u00e9s"}}, "uri_hatvp": null, "adresses": {"adresse": [{"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD720388", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale,", "numeroRue": "126", "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9,", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "Paris 07 SP"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD728858", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "fabiendifilippo@gmail.com"}, {"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD798553", "type": "2", "typeLibelle": "Adresse publi\u00e9e de circonscription", "poids": "22", "adresseDeRattachement": null, "intitule": null, "numeroRue": "16", "nomRue": "Rue de la gare", "complementAdresse": null, "codePostal": "57400", "ville": "Sarrebourg"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD798555", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": "22", "adresseDeRattachement": "AD798553", "valElec": "0387257436"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD798565", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "Fabien.DiFilippo@assemblee-nationale.fr"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD844614", "type": "25", "typeLibelle": "Facebook", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "DiFilippoFabien"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD844620", "type": "30", "typeLibelle": "Linkedin", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "/in/fabien-di-filippo-7519bb101"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD844702", "type": "29", "typeLibelle": "Instagram", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "fabiendifilippo"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD844706", "type": "24", "typeLibelle": "Twitter", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "@FabienDiFilippo"}]}}}