{"acteur": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": {"@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA722102"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Annie", "nom": "Vidal", "alpha": "Vidal", "trigramme": "AVD"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1956-09-17", "villeNais": "La Bohalle", "depNais": "Maine-et-Loire", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "profession": {"libelleCourant": "Retrait\u00e9e de la fonction publique hospitali\u00e8re", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Anciens cadres et professions interm\u00e9diaires", "famSocPro": "Retrait\u00e9s"}}, "uri_hatvp": null, "adresses": {"adresse": [{"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD722104", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale,", "numeroRue": "126", "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9,", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "Paris 07 SP"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD728418", "type": "24", "typeLibelle": "Twitter", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "@Vidal7602"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD728942", "type": "25", "typeLibelle": "Facebook", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "AnnieVidal76"}, {"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD748231", "type": "2", "typeLibelle": "Adresse publi\u00e9e de circonscription", "poids": "22", "adresseDeRattachement": null, "intitule": null, "numeroRue": "77", "nomRue": "Route de Paris", "complementAdresse": null, "codePostal": "76240", "ville": "Bonsecours"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD757771", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": "1", "adresseDeRattachement": "AD722104", "valElec": "01.40.63.73.46"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD798257", "type": "30", "typeLibelle": "Linkedin", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "/in/annie-vidal-33b8a620a"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD798263", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "Annie.Vidal@assemblee-nationale.fr"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD844072", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": "22", "adresseDeRattachement": "AD748231", "valElec": "0235806863"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD844156", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "cabinetavidal@gmail.com"}]}}}