{"acteur": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": {"@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA721336"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Blandine", "nom": "Brocard", "alpha": "Brocard", "trigramme": "BBC"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1981-11-03", "villeNais": "Strasbourg", "depNais": "Bas-Rhin", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "profession": {"libelleCourant": "Employ\u00e9e (secteur priv\u00e9)", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Employ\u00e9s administratifs d'entreprise", "famSocPro": "Employ\u00e9s"}}, "uri_hatvp": null, "adresses": {"adresse": [{"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD721338", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale,", "numeroRue": "126", "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9,", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "Paris 07 SP"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD747538", "type": "22", "typeLibelle": "Site internet", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "www.blandinebrocard.com"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD757923", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": "1", "adresseDeRattachement": "AD721338", "valElec": "01.40.63.69.24"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD799299", "type": "25", "typeLibelle": "Facebook", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "bbrocard"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD799303", "type": "29", "typeLibelle": "Instagram", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "blandine.brocard"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD799317", "type": "24", "typeLibelle": "Twitter", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "@bbrocard"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD799359", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "contact@blandinebrocard.com"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD799363", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "Blandine.Brocard@assemblee-nationale.fr"}]}}}