{"acteur": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": {"@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA721270"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "St\u00e9phane", "nom": "Peu", "alpha": "Peu", "trigramme": "SPE"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1962-07-24", "villeNais": "Pau", "depNais": "Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "profession": {"libelleCourant": "Employ\u00e9", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Employ\u00e9s administratifs d'entreprise", "famSocPro": "Employ\u00e9s"}}, "uri_hatvp": "https://www.hatvp.fr/pages_nominatives/peu-stephane", "adresses": {"adresse": [{"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD721272", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale,", "numeroRue": "126", "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9,", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "Paris 07 SP"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD725752", "type": "24", "typeLibelle": "Twitter", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "@stephane1peu"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD725808", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "stephane.peu@ville-saint-denis.fr"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD726524", "type": "25", "typeLibelle": "Facebook", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "stephanepeu"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD726586", "type": "22", "typeLibelle": "Site internet", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "www.stephanepeu.fr"}, {"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD726782", "type": "2", "typeLibelle": "Adresse publi\u00e9e de circonscription", "poids": "22", "adresseDeRattachement": null, "intitule": null, "numeroRue": "121", "nomRue": "Rue Gabriel P\u00e9ri", "complementAdresse": null, "codePostal": "93200", "ville": "Saint-Denis"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD798757", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "Stephane.Peu@assemblee-nationale.fr"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD798833", "type": "29", "typeLibelle": "Instagram", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "stephanepeu"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD840487", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": "22", "adresseDeRattachement": "AD726782", "valElec": "01 41 68 21 89"}]}}}