{"acteur": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": {"@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA793432"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Franck", "nom": "Allisio", "alpha": "Allisio", "trigramme": "FAL"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1980-08-04", "villeNais": "Marseille", "depNais": "Bouches-du-Rh\u00f4ne", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "profession": {"libelleCourant": "Profession lib\u00e9rale", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Professions lib\u00e9rales et assimil\u00e9s", "famSocPro": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}}, "uri_hatvp": "https://www.hatvp.fr/pages_nominatives/allisio-franck-24180", "adresses": {"adresse": [{"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD793434", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale,", "numeroRue": "126", "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9,", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "Paris 07 SP"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD797907", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "franck.allisio@assemblee-nationale.fr"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD799345", "type": "24", "typeLibelle": "Twitter", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "@franckallisio"}]}}}