{"acteur": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": {"@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA796042"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "nom": "Boccaletti", "alpha": "Boccaletti", "trigramme": "FBO"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1973-11-23", "villeNais": "Martigues", "depNais": "Bouches-du-Rh\u00f4ne", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "profession": {"libelleCourant": "(85) - Personne diverse sans activit\u00e9 professionnelle de moins de 60 ans", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Sans profession d\u00e9clar\u00e9e", "famSocPro": "Sans profession d\u00e9clar\u00e9e"}}, "uri_hatvp": null, "adresses": {"adresse": [{"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD796044", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale,", "numeroRue": "126", "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9,", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "Paris 07 SP"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD798127", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "frederic.boccaletti@assemblee-nationale.fr"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD799671", "type": "29", "typeLibelle": "Instagram", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "@Boccaletti83"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD799675", "type": "24", "typeLibelle": "Twitter", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "@Boccaletti83"}, {"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD815470", "type": "2", "typeLibelle": "Adresse publi\u00e9e de circonscription", "poids": "2", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Permanence parlementaire", "numeroRue": "48", "nomRue": "Avenue Vincent Picareau", "complementAdresse": null, "codePostal": "83140", "ville": "Six-Fours-les-Plages"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD815472", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": "2", "adresseDeRattachement": "AD815470", "valElec": "04 94 07 74 40"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD815474", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": "1", "adresseDeRattachement": "AD796044", "valElec": "01 40 63 36 35"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD845088", "type": "25", "typeLibelle": "Facebook", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "@Boccaletti83"}]}}}