{"acteur": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": {"@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA795136"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Jean-Fran\u00e7ois", "nom": "Coulomme", "alpha": "Coulomme", "trigramme": "JCO"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1966-04-01", "villeNais": "Paris", "depNais": "Paris", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "profession": {"libelleCourant": "Ing\u00e9nieur commercial", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Cadres de la fonction publique, professions intellectuelles et  artistiques", "famSocPro": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}}, "uri_hatvp": null, "adresses": {"adresse": [{"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD795138", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale,", "numeroRue": "126", "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9,", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "Paris 07 SP"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD798056", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "jean-francois.coulomme@assemblee-nationale.fr"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD799157", "type": "24", "typeLibelle": "Twitter", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "@jfcoulomme"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD845022", "type": "22", "typeLibelle": "Site internet", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "jfcoulomme.fr"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD845034", "type": "30", "typeLibelle": "Linkedin", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "/in/Jean-Fran\u00e7ois Coulomme"}, {"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD845044", "type": "2", "typeLibelle": "Adresse publi\u00e9e de circonscription", "poids": "22", "adresseDeRattachement": null, "intitule": null, "numeroRue": "6-14", "nomRue": "Faubourg Mach\u00e9", "complementAdresse": null, "codePostal": "73000", "ville": "Chamb\u00e9ry"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD845046", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": "22", "adresseDeRattachement": "AD845044", "valElec": "04804705595"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD845048", "type": "25", "typeLibelle": "Facebook", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "Jean-Fran\u00e7ois Coulomme"}]}}}