{"acteur": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": {"@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA794802"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Charles", "nom": "Sitzenstuhl", "alpha": "Sitzenstuhl", "trigramme": "CSI"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1988-12-03", "villeNais": "S\u00e9lestat", "depNais": "Bas-Rhin", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "profession": {"libelleCourant": "Cadre de la fonction publique", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Cadres de la fonction publique, professions intellectuelles et  artistiques", "famSocPro": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}}, "uri_hatvp": null, "adresses": {"adresse": [{"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD794804", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale,", "numeroRue": "126", "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9,", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "Paris 07 SP"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD797905", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "charles.sitzenstuhl@assemblee-nationale.fr"}, {"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD803405", "type": "2", "typeLibelle": "Adresse publi\u00e9e de circonscription", "poids": "2", "adresseDeRattachement": null, "intitule": null, "numeroRue": "3", "nomRue": "Boulevard du Mar\u00e9chal Foch", "complementAdresse": null, "codePostal": "67600", "ville": "S\u00e9lestat"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD803407", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": "2", "adresseDeRattachement": "AD803405", "valElec": "03 88 92 98 26"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD844116", "type": "24", "typeLibelle": "Twitter", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "@CSitzenstuhl"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD844128", "type": "25", "typeLibelle": "Facebook", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "charles.sitzenstuhl"}, {"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD844136", "type": "2", "typeLibelle": "Adresse publi\u00e9e de circonscription", "poids": "22", "adresseDeRattachement": null, "intitule": null, "numeroRue": "3", "nomRue": "Boulevard du Mar\u00e9chal Foch", "complementAdresse": null, "codePostal": "67600", "ville": "S\u00e9lestat"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD844138", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": "22", "adresseDeRattachement": "AD844136", "valElec": "0388929826"}]}}}