{"acteur": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": {"@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA795722"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Karl", "nom": "Olive", "alpha": "Olive", "trigramme": "KOL"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1969-03-29", "villeNais": "Saint Germain en Laye", "depNais": "Yvelines", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "profession": {"libelleCourant": "Chef d'entreprise", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Professions lib\u00e9rales et assimil\u00e9s", "famSocPro": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}}, "uri_hatvp": null, "adresses": {"adresse": [{"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD795724", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale,", "numeroRue": "126", "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9,", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "Paris 07 SP"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD798097", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "karl.olive@assemblee-nationale.fr"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD798143", "type": "29", "typeLibelle": "Instagram", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "karlolive"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD798149", "type": "24", "typeLibelle": "Twitter", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "@karlolive"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD798151", "type": "30", "typeLibelle": "Linkedin", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "/in/karlolive"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD798153", "type": "22", "typeLibelle": "Site internet", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "karl-olive.fr"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD798157", "type": "25", "typeLibelle": "Facebook", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "karlolive"}]}}}