{"acteur": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": {"@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA795664"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Paul", "nom": "Midy", "alpha": "Midy", "trigramme": "PMI"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1983-01-25", "villeNais": "Fontainebleau", "depNais": "Seine-et-Marne", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "profession": {"libelleCourant": "Chef d'entreprise de 10 salari\u00e9s ou plus", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Chefs d'entreprise de 10 salari\u00e9s ou plus", "famSocPro": "Artisans, commer\u00e7ants et chefs d'entreprise"}}, "uri_hatvp": null, "adresses": {"adresse": [{"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD795666", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale,", "numeroRue": "126", "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9,", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "Paris 07 SP"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD798094", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "paul.midy@assemblee-nationale.fr"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD798173", "type": "24", "typeLibelle": "Twitter", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "@midy_paul"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD798203", "type": "25", "typeLibelle": "Facebook", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "midypaul"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD798227", "type": "29", "typeLibelle": "Instagram", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "midy_paul"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD844210", "type": "30", "typeLibelle": "Linkedin", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "/in/paulmidy"}]}}}