{"acteur": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": {"@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA794030"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Alexis", "nom": "Jolly", "alpha": "Jolly", "trigramme": "AJO"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1990-12-22", "villeNais": "Besan\u00e7on", "depNais": "Doubs", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "profession": {"libelleCourant": "Commer\u00e7ant et assimil\u00e9", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Commer\u00e7ants et assimil\u00e9s", "famSocPro": "Artisans, commer\u00e7ants et chefs d'entreprise"}}, "uri_hatvp": null, "adresses": {"adresse": [{"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD794032", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale,", "numeroRue": "126", "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9,", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "Paris 07 SP"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD797971", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "alexis.jolly@assemblee-nationale.fr"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD799857", "type": "29", "typeLibelle": "Instagram", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "alexis_jolly"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD799871", "type": "24", "typeLibelle": "Twitter", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "@alexisjollyrn"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD799907", "type": "25", "typeLibelle": "Facebook", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "alexis jolly"}, {"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD805176", "type": "2", "typeLibelle": "Adresse publi\u00e9e de circonscription", "poids": "2", "adresseDeRattachement": null, "intitule": null, "numeroRue": "4", "nomRue": "Place Bacchus", "complementAdresse": null, "codePostal": "38630", "ville": "Les Aveni\u00e8res-Veyrins-Thuellin"}, {"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD845016", "type": "2", "typeLibelle": "Adresse publi\u00e9e de circonscription", "poids": "22", "adresseDeRattachement": null, "intitule": null, "numeroRue": "4", "nomRue": "Place Bacchus", "complementAdresse": null, "codePostal": "38630", "ville": "Les Aveni\u00e8res Veyrins Thuellin"}]}}}