{"acteur": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": {"@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA794702"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Delphine", "nom": "Lingemann", "alpha": "Lingemann", "trigramme": "DLI"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1972-11-14", "villeNais": "Issoire", "depNais": "Puy-de-D\u00f4me", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "profession": {"libelleCourant": "Chef d'entreprise - Enseignante associ\u00e9e universit\u00e9", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Professions lib\u00e9rales et assimil\u00e9s", "famSocPro": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}}, "uri_hatvp": null, "adresses": {"adresse": [{"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD794704", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale,", "numeroRue": "126", "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9,", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "Paris 07 SP"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD798021", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "delphine.lingemann@assemblee-nationale.fr"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD799863", "type": "22", "typeLibelle": "Site internet", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "www.delphinelingemann.fr/"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD799881", "type": "29", "typeLibelle": "Instagram", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "delphinelingemann"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD799885", "type": "25", "typeLibelle": "Facebook", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "DelphineLingemann"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD799909", "type": "30", "typeLibelle": "Linkedin", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "/in/delphinelingemann"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD799911", "type": "24", "typeLibelle": "Twitter", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "@DelphLingemann"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD838442", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": "1", "adresseDeRattachement": "AD794704", "valElec": "01 40 43 19 38"}, {"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD838444", "type": "2", "typeLibelle": "Adresse publi\u00e9e de circonscription", "poids": "2", "adresseDeRattachement": null, "intitule": null, "numeroRue": "4 Bis", "nomRue": "Rue Champvoisin", "complementAdresse": null, "codePostal": "63170", "ville": "Aubi\u00e8re"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD838446", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": "2", "adresseDeRattachement": "AD838444", "valElec": "06 64 09 93 55"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD838448", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": "2", "adresseDeRattachement": "AD838444", "valElec": "04 43 97 63 04"}, {"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD838450", "type": "2", "typeLibelle": "Adresse publi\u00e9e de circonscription", "poids": "2", "adresseDeRattachement": null, "intitule": null, "numeroRue": "5", "nomRue": "Boulevard de la Sous-pr\u00e9fecture", "complementAdresse": null, "codePostal": "63500", "ville": "Issoire"}]}}}