{"acteur": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": {"@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA794894"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Ana\u00efs", "nom": "Sabatini", "alpha": "Sabatini", "trigramme": "ASB"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1990-03-10", "villeNais": "Perpignan", "depNais": "Pyr\u00e9n\u00e9es-Orientales", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "profession": {"libelleCourant": "Avocate", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Professions lib\u00e9rales et assimil\u00e9s", "famSocPro": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}}, "uri_hatvp": "https://www.hatvp.fr/pages_nominatives/sabatini-anais-19137", "adresses": {"adresse": [{"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD794896", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale,", "numeroRue": "126", "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9,", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "Paris 07 SP"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD798037", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "anais.sabatini@assemblee-nationale.fr"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD799833", "type": "29", "typeLibelle": "Instagram", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "anais_sabatini"}, {"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD823427", "type": "2", "typeLibelle": "Adresse publi\u00e9e de circonscription", "poids": "2", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Les 5 \u00e9l\u00e9ments", "numeroRue": "441", "nomRue": "Rue Aristide Berges", "complementAdresse": null, "codePostal": "66000", "ville": "Perpignan"}]}}}