{"acteur": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": {"@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA794470"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "F\u00e9licie", "nom": "G\u00e9rard", "alpha": "Gerard", "trigramme": "FGR"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1974-01-28", "villeNais": "Saint-Quentin", "depNais": null, "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "profession": {"libelleCourant": "Contrema\u00eetre, agent de ma\u00eetrise", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Anciens cadres et professions interm\u00e9diaires", "famSocPro": "Retrait\u00e9s"}}, "uri_hatvp": null, "adresses": {"adresse": [{"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD794472", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale,", "numeroRue": "126", "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9,", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "Paris 07 SP"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD798003", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "felicie.gerard@assemblee-nationale.fr"}, {"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD844180", "type": "2", "typeLibelle": "Adresse publi\u00e9e de circonscription", "poids": "22", "adresseDeRattachement": null, "intitule": null, "numeroRue": "16", "nomRue": "Rue du Professeur Perrin", "complementAdresse": null, "codePostal": "59170", "ville": "Croix"}]}}}