{"acteur": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": {"@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA796050"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Philippe", "nom": "Schreck", "alpha": "Schreck", "trigramme": "PSC"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1972-02-02", "villeNais": "Verdun", "depNais": "Meuse", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "profession": {"libelleCourant": "Profession lib\u00e9rale", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Professions lib\u00e9rales et assimil\u00e9s", "famSocPro": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}}, "uri_hatvp": "https://www.hatvp.fr/pages_nominatives/schreck-philippe-24293", "adresses": {"adresse": [{"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD796052", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale,", "numeroRue": "126", "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9,", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "Paris 07 SP"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD798128", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "philippe.schreck@assemblee-nationale.fr"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD800033", "type": "25", "typeLibelle": "Facebook", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "Philippe Schreck"}, {"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD840639", "type": "2", "typeLibelle": "Adresse publi\u00e9e de circonscription", "poids": "22", "adresseDeRattachement": null, "intitule": null, "numeroRue": "18", "nomRue": "Boulevard Georges Clemenceau", "complementAdresse": null, "codePostal": "83300", "ville": "Draguignan"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD840641", "type": "30", "typeLibelle": "Linkedin", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "/in/philippe-schreck"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD840643", "type": "29", "typeLibelle": "Instagram", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "philippe_schreck"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD840645", "type": "22", "typeLibelle": "Site internet", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "www.philippe-schreck.fr/"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD840647", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "contact@philippe-schreck.fr"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD840649", "type": "24", "typeLibelle": "Twitter", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "@Ph_Schreck"}]}}}