{"acteur": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": {"@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA793572"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Christophe", "nom": "Plassard", "alpha": "Plassard", "trigramme": "CPL"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1967-11-19", "villeNais": "La Garenne-Colombes", "depNais": "Hauts-de-Seine", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "profession": {"libelleCourant": "Profession lib\u00e9rale", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Professions lib\u00e9rales et assimil\u00e9s", "famSocPro": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}}, "uri_hatvp": null, "adresses": {"adresse": [{"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD793574", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale,", "numeroRue": "126", "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9,", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "Paris 07 SP"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD797933", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "christophe.plassard@assemblee-nationale.fr"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD798341", "type": "30", "typeLibelle": "Linkedin", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "/in/christophe-plassard"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD798359", "type": "29", "typeLibelle": "Instagram", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "christopheplassard"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD798363", "type": "22", "typeLibelle": "Site internet", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "christopheplassard.fr"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD798379", "type": "24", "typeLibelle": "Twitter", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "@cplassard"}, {"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD815503", "type": "2", "typeLibelle": "Adresse publi\u00e9e de circonscription", "poids": "2", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Permanence parlementaire", "numeroRue": "25 Bis", "nomRue": "Rue du March\u00e9", "complementAdresse": null, "codePostal": "17200", "ville": "Royan"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD844044", "type": "25", "typeLibelle": "Facebook", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "cplassard"}, {"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD844060", "type": "2", "typeLibelle": "Adresse publi\u00e9e de circonscription", "poids": "22", "adresseDeRattachement": null, "intitule": null, "numeroRue": "25", "nomRue": "Rue du March\u00e9", "complementAdresse": "B", "codePostal": "17200", "ville": "Royan"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD844062", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": "22", "adresseDeRattachement": "AD844060", "valElec": "0607043105"}]}}}