{"acteur": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": {"@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA794786"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Emmanuel", "nom": "Fernandes", "alpha": "Fernandes", "trigramme": "EFE"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1980-08-10", "villeNais": "Thann", "depNais": "Haut-Rhin", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "profession": {"libelleCourant": "Profession interm\u00e9diaire administrative et commerciale des entreprises", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Professions interm\u00e9diaires administratives et commerciales des entreprises", "famSocPro": "Professions Interm\u00e9diaires"}}, "uri_hatvp": null, "adresses": {"adresse": [{"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD794788", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale,", "numeroRue": "126", "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9,", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "Paris 07 SP"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD798027", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "emmanuel.fernandes@assemblee-nationale.fr"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD799253", "type": "24", "typeLibelle": "Twitter", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "@emmanfernandes"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD799273", "type": "29", "typeLibelle": "Instagram", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "emmanuel__fernandes"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD799279", "type": "25", "typeLibelle": "Facebook", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "fernandesnupes2022"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD826746", "type": "22", "typeLibelle": "Site internet", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "emmanuel-fernandes.fr"}, {"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD844724", "type": "2", "typeLibelle": "Adresse publi\u00e9e de circonscription", "poids": "22", "adresseDeRattachement": null, "intitule": null, "numeroRue": "11", "nomRue": "Rue de la Canardi\u00e8re", "complementAdresse": null, "codePostal": "67100", "ville": "Strasbourg"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD844726", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": "22", "adresseDeRattachement": "AD844724", "valElec": "0392016429"}]}}}