{"acteur": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": {"@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA793772"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Christophe", "nom": "Bex", "alpha": "Bex", "trigramme": "CBE"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1961-11-14", "villeNais": "Neufch\u00e2teau", "depNais": "Vosges", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "profession": {"libelleCourant": "Retrait\u00e9", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Anciens cadres et professions interm\u00e9diaires", "famSocPro": "Retrait\u00e9s"}}, "uri_hatvp": null, "adresses": {"adresse": [{"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD793774", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale,", "numeroRue": "126", "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9,", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "Paris 07 SP"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD797951", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "christophe.bex@assemblee-nationale.fr"}, {"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD816545", "type": "2", "typeLibelle": "Adresse publi\u00e9e de circonscription", "poids": "2", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Permanence parlementaire", "numeroRue": "13", "nomRue": "Rue Saint-Jacques", "complementAdresse": null, "codePostal": "31600", "ville": "Muret"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD825132", "type": "24", "typeLibelle": "Twitter", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "@ChristopheBex"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD825134", "type": "25", "typeLibelle": "Facebook", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "avecchristophebex"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD825136", "type": "29", "typeLibelle": "Instagram", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "christophe_bex"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD835711", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "05 62 48 98 79"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD835713", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": "2", "adresseDeRattachement": "AD816545", "valElec": "05 62 48 98 79"}]}}}