{"acteur": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": {"@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA794778"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Sandra", "nom": "Regol", "alpha": "Regol", "trigramme": "SRE"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1978-04-13", "villeNais": "Beziers", "depNais": "H\u00e9rault", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "profession": {"libelleCourant": "(85) - Personne diverse sans activit\u00e9 professionnelle de moins de 60 ans (sauf r", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Sans profession d\u00e9clar\u00e9e", "famSocPro": "Sans profession d\u00e9clar\u00e9e"}}, "uri_hatvp": null, "adresses": {"adresse": [{"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD794780", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale,", "numeroRue": "126", "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9,", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "Paris 07 SP"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD798026", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "sandra.regol@assemblee-nationale.fr"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD799103", "type": "24", "typeLibelle": "Twitter", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "@sandraregol"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD799141", "type": "29", "typeLibelle": "Instagram", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "sandra.regol"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD799169", "type": "25", "typeLibelle": "Facebook", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "Sandra.Regol"}, {"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD844340", "type": "2", "typeLibelle": "Adresse publi\u00e9e de circonscription", "poids": "22", "adresseDeRattachement": null, "intitule": null, "numeroRue": "6", "nomRue": "Rue de Rosheim", "complementAdresse": null, "codePostal": "67000", "ville": "Strasbourg"}]}}}