{"acteur": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": {"@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA794994"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Alexandre", "nom": "Portier", "alpha": "Portier", "trigramme": "APO"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1990-04-21", "villeNais": "La Tronche", "depNais": "Is\u00e8re", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "profession": {"libelleCourant": "Professeur de philosophie", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Cadres de la fonction publique, professions intellectuelles et  artistiques", "famSocPro": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}}, "uri_hatvp": null, "adresses": {"adresse": [{"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD794996", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale,", "numeroRue": "126", "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9,", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "Paris 07 SP"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD798045", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "alexandre.portier@assemblee-nationale.fr"}, {"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD805059", "type": "2", "typeLibelle": "Adresse publi\u00e9e de circonscription", "poids": "2", "adresseDeRattachement": null, "intitule": null, "numeroRue": "413", "nomRue": "Rue Philippe H\u00e9ron", "complementAdresse": null, "codePostal": "69400", "ville": "Villefranche-sur-Sa\u00f4ne"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD807023", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": "2", "adresseDeRattachement": "AD805059", "valElec": "04 74 65 74 53"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD844270", "type": "25", "typeLibelle": "Facebook", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "alexandre.portier.73"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD844280", "type": "29", "typeLibelle": "Instagram", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "alexportier69"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD844300", "type": "22", "typeLibelle": "Site internet", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "alexandreportier.fr"}, {"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD844344", "type": "2", "typeLibelle": "Adresse publi\u00e9e de circonscription", "poids": "22", "adresseDeRattachement": null, "intitule": null, "numeroRue": "413", "nomRue": "Philippe H\u00e9ron", "complementAdresse": null, "codePostal": "69400", "ville": "Villefranche-sur-Sa\u00f4ne"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD844346", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": "22", "adresseDeRattachement": "AD844344", "valElec": "0474657453"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD844378", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "contact@alexandreportier.fr"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD845146", "type": "24", "typeLibelle": "Twitter", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "@APortier69"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD845148", "type": "30", "typeLibelle": "Linkedin", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "/in/alexandre-portier-0663967a"}]}}}