{"acteur": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": {"@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA794658"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Philippe", "nom": "Fait", "alpha": "Fait", "trigramme": "PFA"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1969-06-24", "villeNais": "Cucq", "depNais": "Pas-de-Calais", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "profession": {"libelleCourant": "Professeur des \u00e9coles, instituteur et assimil\u00e9", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Professions interm\u00e9diaires de l'enseignement, de la sant\u00e9, de la fonction publique et assimil\u00e9s", "famSocPro": "Professions Interm\u00e9diaires"}}, "uri_hatvp": null, "adresses": {"adresse": [{"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD794660", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale,", "numeroRue": "126", "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9,", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "Paris 07 SP"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD798018", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "philippe.fait@assemblee-nationale.fr"}, {"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD844088", "type": "2", "typeLibelle": "Adresse publi\u00e9e de circonscription", "poids": "22", "adresseDeRattachement": null, "intitule": null, "numeroRue": null, "nomRue": "Boulevard Lef\u00e8bvre,", "complementAdresse": "Centre AIFOR,", "codePostal": "62630", "ville": "Etaples sur mer"}]}}}