{"acteur": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": {"@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA795644"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Nathalie", "nom": "Da Conceicao Carvalho", "alpha": "DaConceicaoCarvalho", "trigramme": "NDA"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1966-03-31", "villeNais": "Blois", "depNais": "Loir-et-Cher", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "profession": {"libelleCourant": "Profession lib\u00e9rale", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Professions lib\u00e9rales et assimil\u00e9s", "famSocPro": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}}, "uri_hatvp": null, "adresses": {"adresse": [{"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD795646", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale,", "numeroRue": "126", "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9,", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "Paris 07 SP"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD798092", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "nathalie.daconceicaocarvalho@assemblee-nationale.fr"}, {"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD805582", "type": "2", "typeLibelle": "Adresse publi\u00e9e de circonscription", "poids": "2", "adresseDeRattachement": null, "intitule": null, "numeroRue": "14", "nomRue": "Rue Saint-Antoine", "complementAdresse": null, "codePostal": "91150", "ville": "Etampes"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD805584", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": "2", "adresseDeRattachement": "AD805582", "valElec": "01 81 84 07 42"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD844078", "type": "29", "typeLibelle": "Instagram", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "nathcarvalho91"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD844112", "type": "24", "typeLibelle": "Twitter", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "@NathCarvalho91"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD844144", "type": "25", "typeLibelle": "Facebook", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "Nathaliedaconceicaocarvalho"}]}}}