{"acteur": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": {"@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA794234"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Fran\u00e7ois", "nom": "Gernigon", "alpha": "Gernigon", "trigramme": "FGE"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1961-04-02", "villeNais": "Angers", "depNais": "Maine-et-Loire", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "profession": {"libelleCourant": "Ancien cadre", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Professions lib\u00e9rales et assimil\u00e9s", "famSocPro": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}}, "uri_hatvp": null, "adresses": {"adresse": [{"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD794236", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale,", "numeroRue": "126", "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9,", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "Paris 07 SP"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD797988", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "francois.gernigon@assemblee-nationale.fr"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD813138", "type": "22", "typeLibelle": "Site internet", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "www.francoisgernigon.fr"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD813140", "type": "24", "typeLibelle": "Twitter", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "@F_Gernigon"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD813142", "type": "25", "typeLibelle": "Facebook", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "FrGernigon"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD813145", "type": "29", "typeLibelle": "Instagram", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "francois_gernigon"}, {"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD813147", "type": "2", "typeLibelle": "Adresse publi\u00e9e de circonscription", "poids": "2", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Permanence parlementaire", "numeroRue": "2", "nomRue": "Square Lafayette", "complementAdresse": null, "codePostal": "49000", "ville": "Angers"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD813149", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": "2", "adresseDeRattachement": "AD813147", "valElec": "02 72 47 15 05"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD829437", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": "1", "adresseDeRattachement": "AD794236", "valElec": "01 40 63 16 58"}, {"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD844308", "type": "2", "typeLibelle": "Adresse publi\u00e9e de circonscription", "poids": "22", "adresseDeRattachement": null, "intitule": null, "numeroRue": "2", "nomRue": "Square La Fayette", "complementAdresse": null, "codePostal": "49000", "ville": "Angers"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD844310", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": "22", "adresseDeRattachement": "AD844308", "valElec": "0272471505"}]}}}