{"acteur": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": {"@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA793464"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "S\u00e9bastien", "nom": "Delogu", "alpha": "Delogu", "trigramme": "SDL"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1987-06-08", "villeNais": "Marseille", "depNais": "Bouches-du-Rh\u00f4ne", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "profession": {"libelleCourant": "Sans profession", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Sans profession d\u00e9clar\u00e9e", "famSocPro": "Sans profession d\u00e9clar\u00e9e"}}, "uri_hatvp": "https://www.hatvp.fr/pages_nominatives/delogu-sebastien-24179", "adresses": {"adresse": [{"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD793466", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale,", "numeroRue": "126", "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9,", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "Paris 07 SP"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD797925", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "sebastien.delogu@assemblee-nationale.fr"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD798961", "type": "29", "typeLibelle": "Instagram", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "sebastien_delogu"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD799007", "type": "24", "typeLibelle": "Twitter", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "@sebastiendelogu"}]}}}