{"acteur": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": {"@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA817203"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Laure", "nom": "Miller", "alpha": "Miller", "trigramme": "LMIL"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1983-12-25", "villeNais": "Reims", "depNais": "Marne", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "profession": {"libelleCourant": "Avocate", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Professions lib\u00e9rales et assimil\u00e9s", "famSocPro": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}}, "uri_hatvp": null, "adresses": {"adresse": [{"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD817326", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "laure.miller@assemblee-nationale.fr"}, {"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD823118", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale", "numeroRue": "126", "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9,", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "Paris 07 SP"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD845074", "type": "25", "typeLibelle": "Facebook", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "Laure Miller"}, {"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD845090", "type": "2", "typeLibelle": "Adresse publi\u00e9e de circonscription", "poids": "22", "adresseDeRattachement": null, "intitule": null, "numeroRue": "9", "nomRue": "Rue du Colonel Fabien", "complementAdresse": null, "codePostal": "51100", "ville": "Reims"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD845096", "type": "24", "typeLibelle": "Twitter", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "@Laure_Miller"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD845098", "type": "29", "typeLibelle": "Instagram", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "laure.miller"}]}}}