{"acteur": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": {"@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA817211"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Ren\u00e9", "nom": "Pilato", "alpha": "Pilato", "trigramme": "RPIL"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1962-08-31", "villeNais": "Lagny-sur Marne", "depNais": "Seine-et-Marne", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "profession": {"libelleCourant": "Enseignant", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Cadres de la fonction publique, professions intellectuelles et  artistiques", "famSocPro": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}}, "uri_hatvp": null, "adresses": {"adresse": [{"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD817855", "type": "22", "typeLibelle": "Site internet", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "renepilato.fr/"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD817857", "type": "24", "typeLibelle": "Twitter", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "@PilatoRene"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD817859", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "rene.pilato@assemblee-nationale.fr"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD817861", "type": "25", "typeLibelle": "Facebook", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "Ren\u00e9 Pilato"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD817863", "type": "29", "typeLibelle": "Instagram", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "@renepilato"}, {"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD823116", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale", "numeroRue": "126", "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9,", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "Paris 07 SP"}, {"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD824140", "type": "2", "typeLibelle": "Adresse publi\u00e9e de circonscription", "poids": "2", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Permanence parlementaire", "numeroRue": "123", "nomRue": "Rue de P\u00e9rigueux", "complementAdresse": null, "codePostal": "16000", "ville": "Angoul\u00eame"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD824142", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": "2", "adresseDeRattachement": "AD824140", "valElec": "05 16 53 07 83"}, {"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD844456", "type": "2", "typeLibelle": "Adresse publi\u00e9e de circonscription", "poids": "22", "adresseDeRattachement": null, "intitule": null, "numeroRue": "123", "nomRue": "Rue de P\u00e9rigueux", "complementAdresse": null, "codePostal": "16000", "ville": "Angoul\u00eame"}, {"@xsi:type": "AdresseTelephonique_Type", "uid": "AD844458", "type": "11", "typeLibelle": "T\u00e9l\u00e9phone", "poids": "22", "adresseDeRattachement": "AD844456", "valElec": "0516530783"}]}}}