{"acteur": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": {"@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA841563"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "Mme", "prenom": "Claire", "nom": "Marais-Beuil", "alpha": "Marais-Beuil", "trigramme": "CMR"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1958-11-04", "villeNais": "Caen", "depNais": "Calvados", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "profession": {"libelleCourant": "Profession lib\u00e9rale", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Professions lib\u00e9rales et assimil\u00e9s", "famSocPro": "Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures"}}, "uri_hatvp": null, "adresses": {"adresse": [{"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD841565", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale,", "numeroRue": "126", "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9,", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "Paris 07 SP"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD843906", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "claire.marais-beuil@assemblee-nationale.fr"}]}}}