{"acteur": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": {"@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA841515"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Aur\u00e9lien", "nom": "Le Coq", "alpha": "LeCoq", "trigramme": "ACQ"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1996-09-28", "villeNais": "Paris", "depNais": "Paris", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "profession": {"libelleCourant": "(54) - Employ\u00e9 administratif d'entreprise", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Employ\u00e9s administratifs d'entreprise", "famSocPro": "Employ\u00e9s"}}, "uri_hatvp": null, "adresses": {"adresse": [{"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD841517", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale,", "numeroRue": "126", "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9,", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "Paris 07 SP"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD843903", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "aurelien.lecoq@assemblee-nationale.fr"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD844820", "type": "25", "typeLibelle": "Facebook", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "Aur\u00e9lien Le Coq"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD844848", "type": "29", "typeLibelle": "Instagram", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "aurelien_le_coq"}, {"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD844862", "type": "2", "typeLibelle": "Adresse publi\u00e9e de circonscription", "poids": "22", "adresseDeRattachement": null, "intitule": null, "numeroRue": "165", "nomRue": "Rue d'Arras", "complementAdresse": null, "codePostal": "59000", "ville": "Lille"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD844866", "type": "24", "typeLibelle": "Twitter", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "@Aurelien_Le_Coq"}]}}}