{"acteur": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": {"@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA840159"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Bruno", "nom": "Clavet", "alpha": "Clavet", "trigramme": "BCL"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1989-05-06", "villeNais": "Aubagne", "depNais": "Bouches-du-Rh\u00f4ne", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "profession": {"libelleCourant": "(45) - Profession interm\u00e9diaire administrative de la fonction publique", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Professions interm\u00e9diaires de l'enseignement, de la sant\u00e9, de la fonction publique et assimil\u00e9s", "famSocPro": "Professions Interm\u00e9diaires"}}, "uri_hatvp": "https://www.hatvp.fr/pages_nominatives/clavet-bruno-27340", "adresses": {"adresse": [{"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD840161", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale,", "numeroRue": "126", "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9,", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "Paris 07 SP"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD840475", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "bruno.clavet@assemblee-nationale.fr"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD840541", "type": "29", "typeLibelle": "Instagram", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "bruno_clavet"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD840547", "type": "25", "typeLibelle": "Facebook", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "bruno clavet"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD840549", "type": "24", "typeLibelle": "Twitter", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "@BrunoClavet"}]}}}