{"acteur": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": {"@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA841539"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Julien", "nom": "Gokel", "alpha": "Gokel", "trigramme": "JGK"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1983-03-13", "villeNais": "Saint-Pol-sur-mer", "depNais": "Nord", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "profession": {"libelleCourant": "(45) - Profession interm\u00e9diaire administrative de la fonction publique", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Employ\u00e9s de la fonction publique", "famSocPro": "Employ\u00e9s"}}, "uri_hatvp": null, "adresses": {"adresse": [{"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD841541", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale,", "numeroRue": "126", "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9,", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "Paris 07 SP"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD843904", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "julien.gokel@assemblee-nationale.fr"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD843966", "type": "25", "typeLibelle": "Facebook", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "julien.gokel.59"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD843990", "type": "30", "typeLibelle": "Linkedin", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "/in/julien-gokel"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD844024", "type": "29", "typeLibelle": "Instagram", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "jgokel"}]}}}