{"acteur": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": {"@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA841339"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Jean-Michel", "nom": "Brard", "alpha": "Brard", "trigramme": "JBD"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1968-04-03", "villeNais": "Pornic", "depNais": "Loire-Atlantique", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "profession": {"libelleCourant": "(22) - Commer\u00e7ant et assimil\u00e9", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Commer\u00e7ants et assimil\u00e9s", "famSocPro": "Artisans, commer\u00e7ants et chefs d'entreprise"}}, "uri_hatvp": null, "adresses": {"adresse": [{"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD841341", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale,", "numeroRue": "126", "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9,", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "Paris 07 SP"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD843887", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "jean-michel.brard@assemblee-nationale.fr"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD844290", "type": "30", "typeLibelle": "Linkedin", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "/in/jean-michel-brard-34a54b190"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD844326", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "contact@jmbrard.com"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD844332", "type": "25", "typeLibelle": "Facebook", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "jmichel.brard"}]}}}